打邊爐買料

有邊到介紹
手打丸 肥牛...

街市

想食羊

麥師傅

諗住去銅鑼灣華興行買肉 去埋附近文輝買墨魚丸

文輝墨丸，狗也不屌

咁邊間先好 有無介紹
最多請你食兩粒

打邊爐最緊要係咩呀

九龍城街市